tala~~~~~

780放左 今晚仲all唔all in?

今晚去邊度allin 車房?